我對listening失哂信心

完全聽唔到

睇吓ted

0.25

試下呢條

較0.5倍速

0.25好似鬼聲咁

What ?

勉強明

好Scouse
I’m like any friend you get excited thinking who you might bring in and you know being involved just you’re a player you are just exactly the same as the man on the street, you are picking up the paper hopefully you gonna see you’ve signed someone but I think this summer there’s been speculation about maybe players moving on so the moment Im just hoping that doesn’t happen now that people come in cause we got a great side a great squad at the moment I’m sure the manager gonna make a couple additions but we don’t want to lose anyone. We’ve never really had as good a challenge as we’ve had under Rafe in the five years he’s been here so to do that and to get 86 points beat man united twice chealsea twice and still not win the league is probably disappointing but I think we can look on back on it and say you know it’s definitely progression but now there’s one more progression for us now otherwise we’ve either gone back or stood still so there’s you we only we all realize that there’s only one place for us to go now.
(好能有啲位聽錯)

我鐘意Scottish多啲